原來今朝比窗擊斃嘅女人係攞雙程證

算唔算比上帝遣返翻大陸

係我叫佢落嚟搵我